獌狗笑卡斯美路不死人，咁楊格係咩

3次手球
3次都係伸手
3球都無吹
獌

VAR

咁搶口

插水之鬼

魔性

獌狗無手

係 插水之狗

雀屎人

插水之黑鬼

食雀屎有特權

狗邊到有手?

樓豬曲線呃正皮好衰

波打手都話
佢3球都係伸手擋都唔吹呀
笑牙藥手球

食屎狗沒手架

樓豬淪落到要借蝗狗抽水

有冇計埋佢今日圍左幾多次球證

樓主緊張到

狗得四隻腳

利物浦贏硬又勁先唔緊

不死狗

樓主弱智 狗4隻都係腳點手球啊?